個個收到信息 得我未收到 未算孤苦也伶仃

明知會拎到四千蚊 但我仲未拎到 願我唔會成為最後一個拎到的美少女

4月收到sms 宜家都仲未有